(年經) 有去過Ocamp既巴絲請回答

當提點下咁多位fmbb

究竟巴打報一個Ocamp要帶定幾多個套？

究竟絲打報一個Ocamp 要帶定幾多粒丸？

有贊助架on9

組爸組媽會派

得物無所用

想當年專登出發前買定
諗住有大派用場既機會
點知最後借哂俾組爸
自己一個都冇機會用